====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ainsi , les EMGP nous ont-ils permis , dès le début des années 1990 , de développer une méthode d ' aménagement par mutations successives : sur soixante-dix hectares d ' entrepôts , nous recommandons de procéder à une valorisation par étapes des espaces non bâtis , transformés en espaces publics susceptibles de devenir demain les axes urbains du quartier .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ permettre ]
deontique :: 1 :: [ permettre ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ permettre ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ permettre ]
Total feature counts: 4


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ permettre ]
deontique :: 1 :: [ permettre ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ permettre ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ permettre ]
Total feature counts: 4

